開咪叫「香港人加油」機師傳已被炒

Push

支那人無一個係無辜的

咁叫factcheck左？

資料來源係咩
希望件事唔係真嘅

屌你老母講句加油都要炒？

Source?

Fact check ?

炒左仲好
唔熟行情就算啦
機師呢種專業
同醫生一樣
剩係寫個名已經有工開
離開到垃圾因航做第間仲好

其實仲有咩航空公司敢請佢地?
可以唔受大陸威脅?

支那民航局要人頭
太古有得唔炒咩
不割蓆

講句加油都唔得
老共幾撚小氣
只怕良幣驅逐劣幣
大公司請愈來愈多蝗

仆街中共!!

外國航空公司

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

冇fc

善用不推文回覆

Respect

所以話要商場遊行囉

國泰無曬機師，仲飛乜撚野？
救到航權救唔到自己名聲
算撚數吧啦

前程似錦

全地球得支那有航空公司？

休息返幾個月先囉

人地連仔整左個不推文功能唔該好好善用
fc呢

簂話佢俾人隊冧都得啦 幾句對話

中東三寶

技術專才移民，仆住請

屌你老母

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

支共

冇FC 善用不推文回覆

FC?

fact check?

炒咪炒 現成機師大把工
相反投資素人到機師要過百萬港紙

認真wtsapp真係唔叫fc咗 我都整到啦
點都好 希望無事

又係呢啲cap對話當FC咗

中東親共啦
試下美資

連譚文豪都唔撈啦

FC？

收到風佢畀人帶咗番大陸
Fact checked

冇證據開post嚟做乜

痴撚線

可以試下

父母有反人道傾向，我點知佢仔女有冇
避開都係保護自己啫

講句加油就要炒，乜撚野道理？

劣幣驅逐良幣

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

求fc

屌你老母臭中共

Train 一個機師都好撚貴，你估cx好想炒佢啊

講緊由學點揸，到坐係後排睇人揸，再到副駕，再刋到主駕係講緊要幾千甚至幾萬個飛行小時，唔係好似揸巴士，揸地鐵咁train 一兩個月就出得黎

Respect and thanks

希望唔係真

北區人出嚟食糖水啊！！！

fc

回錯post

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

國泰出黎都唔駛驚啦

係真唔撚係啊

係真
已經炒咗好幾個空姐 全部都係老味搵仔起底嗰班
啲藍絲連人哋fb comment一句支持都report畀CX

利申：前CX員工，舊同事一手料

冇FC就咪撚推啦

[推我上熱門] 東涌要人東涌要人!!!!何妖搞到入東涌!

收到風佢乜事都冇。
Fact checked .

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已經炒咗好幾個空姐 全部都係老味搵仔起底嗰班
啲藍絲連人哋fb comment一句支持都report畀CX

利申：前CX員工，舊同事一手料

屌佢老母大陸佬正仆街

Forward你當fact

“The last but not least 香港人加油 萬事小心

多謝CX機長

有無搞錯啊屌

藍屍仆街死

機師好值錢，全世界搶住要

香港人加油，好neutral

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

随時比死更難受

推

佢叫藍絲香港人加油咋，國泰做咩炒佢

全球都好缺機師，離開吧

CX一直好偏心機師 以前有個機師係cockpit畀空姐含撚 都無炒
今次機師都炒 下面空姐一定已經清算勁多

CX已經兩個CEO唔做
3個機師被炒
譚文豪為左守護公義都唔做

CX新大佬係中資派系,計劃取代晒所有香港人員工,慢慢更換晒中國人過黎做,順便幫佢地申請落黎香港

咁樣叫Fact checked?

起碼好似HX個Staff叫佢地拎封信出黎先叫fact checked

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

不嬲都唔坐，又話佢管理不善又話佢窄過小巴位，真係唔敢試

國泰入面有風骨嘅人全部都俾人逼走曬
由內部開始洗紅 唉

屌 大罷工啦 我地再入機會

唉 大陸真係好撚屌

抵制佢

點解冇人起藍絲飛雞底

dllm

痴尻線

痴撚線
中共

鳩up無成本
有source 一生平安

//機師呢種專業
同醫生一樣
剩係寫個名已經有工開//

我好認同，仲要中英文勁流利，唔驚搵唔到第二個碼頭

多蝗真係大趨世
依家咁多大陸人

當佢炒下炒下成間因航都變左共航嗰陣你仲講唔講到呢句?

屌。點解我地做香港人慘撚過做狗

支那真係以為自己大哂
同你做生意又要配合埋你政見
全世界都唔想你收皮呀垃圾支共

因航唔割啊

Fb見到就share出黎
大家幫手share出去

個fd喺入面做空姐，前排已經講公司落左order, 員工有參與呢d活動一率即炒
而家連個咁好的ceo都走埋 仲有邊個保護佢地

唔通支那制裁班油王咩

屌痴撚線中共 好心痛個機師

好想睇冇人用，用支那機師跟住gta咁渣

dklm

有，但無呢到幫手自己圍爐無用

你係咪想講劣幣驅逐良幣

屌...

個ceo係幫人擋子彈咋

其實炒真係好正常，基本上連咁有心嘅ceo自己一個交名上去都要走，往後一定會清算。好撚恐怖啲大陸佬

有時都唔知撐唔撐CX好，明知佢係比大陸迫先要跪低，但佢見到佢咁炒人就覺得想抵制

香港白色好恐怖

邊個請依位機師，就淨係坐佢公司架機

唔好撐，入面好多人依家俾啲藍絲賤種搞，最好就成間執7大家無工

好恐怖
糟蹋人才
機長都無做錯
以言入罪

喂，點都要做番d野聲援下

仆街啦 中共已入侵所有香港公司

因航邊有得唔跪

Dklm,講句加油都接受唔到

屌好撚顛 唔可以比依個國家強大

CLS dllm

叫香港人加油等同叛國

要叫就叫Free China

有良知嘅人未來一定有好報

國泰短期內都要局撐
但長遠嚟講繼續赤化嘅話
新ceo有咩為非作歹的話
罷搭係無可厚非 好在香港多外國航空公司

CX 好多垃圾警嫂

雞

全球都唔夠機師
不過FC咗先

果個STC 來
大把人請
轉頭去左QR BR CI 啦

屌

CX已經全面染紅

好多嫁黑警

禁錯正皮
請屌我

呢排日日都講痴撚線
而家既社會不公同壓迫已經唔可用字嚟形容

應該消失得仲快

有無咩計可以玩夠班狗嫂空姐？可以向機點玩投訴？

DLLM

吹大咗

其實場運動都未完就清算，如果輸左將會全香港清算，香港人團結一致先，唔好咩內鬥了，一條心一次可以嗎各位

以其人之道 還治其人之身
有樣學樣

屌！

講真 全陪機場一齊講香港人加油 睇佢炒得邊個 如果唔係佢變本加厲

老豆揾仔

自己人真係要小心 空姐之間都會篤灰
起底囉 仲可以點

好呀，等個個都要搭國航南航

I mean 作爲一個客，可以點玩佢地？

咁都要炒

有冇搞錯呀屌佢老母

好多同事係俾人亂篤，有啲直頭好似只係打卡港女，都唔知有無和理非行過

邊有人話fc左

咁唔好加油
全部唔加油番工
支持罷工
焦土

你叫班左膠同泛民選票撚停下爭光環同食人血饅頭先喇 明明咁撚多人訓撚咗喺醫院同困喺囚室仲有心情搞埋啲手拖手人鏈 政府叫大家回歸和理非班左膠就一呼百應 仲有而家三日唔埋兩日就周街斬人 痴撚線

當晚聽到段靚聲英文, 最後爆句中文出嚟, 真係流眼淚

唉，講句野都唔撚俾
cls

講一句說話就炒， 唔係政治逼害係咩？

可唔可以去平機會告因航？

Fc 先啦屌
而家中共想煮死cathy 同swire

垃圾公司

請左佢既公司唔比佢地公司飛入大陸咁？

一樣嘢分十次叫。要筆，要landing card，還筆，攞多張card，問佢攞poker，要杯水，要佢加水，飲完叫佢收杯。

問佢攞comment form，抄佢名，投訴佢，最好入面寫話佢支持黃絲暴徒。返到屋企補番個 email，叫CX跟進你嘅投訴，要CX作岀行動。

Make sure個空姐係藍絲先搞 第二樣會炒人

國泰正仆街！
以後都唔撚坐
坐英航仲好過坐佢！
國泰返去同大陸仔含撚啦！

各有各做
你叫班人唔塊拖人鏈 佢地都唔會勇武架

暫時唔好跟車咁貼。

白色恐怖！！

一日未有fact check
一日唔抵制因航

言論自由呢？
自己俾人封帳就話無言論自由
人地講句香港人加油就炒人魷魚

仆街啦 開始清算啦 有咩幫到手？

因航係同路人

邊個知佢去邊做？

AA都大地震左白色恐怖 唉

識做
其實空姐機師呢d 咁國際既職業，其實有無咩國際工會團體之類可以保障？

支那可以比壓力話用政見唔比果d crew d 機land, 然後迫Cathy 跪低，咁可唔可以掉轉用西方國家咁玩？

抵制國泰

大陸要知完全冇難度
真係要CHECK既搵人跟兩日已經知

你冇做錯

幫手upvote

知唔知有牌唔洗train既機師好搶手?

香港航空要用大陸空域
呢點俾大陸脅持

他日一定要有野可以作為交易去用大陸空域

知識不足 有無高人有諗法

p牌仔

左膠活動係最能夠爭取本地同國外支持，非常之有用

天滅支那

要攪唔同類型活動就係吸納多d 唔同年齡層/階層既人都有份參與度，點解要成日要只要A而唔可以B

Y not All

點解要同個政府慳水慳力

全體辭職

以我所知係無。。。

其實如果係空姐空少仲好玩，喺藍絲空姐落機之前塞包公司嘅果仁入佢個gip。就快landing嘅時候打畀公司保安，會即炒。

如果飛中國航線，就landing之前，塞份大紀元入佢gip. 去海關時舉報佢。

叫杯麵

講到尾一定要盡快建立個黃絲經濟圈，自己人自己養

祝佢前程似錦

之前七警有個打緊官司果陣娶左隻飛雞
仲要生埋監躉仔

大公司請愈來愈多蝗 係真貪佢地夠奴性重

加油都炒 依家滅聲呀

用下腦啦
中共想國泰死呀

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

老豆搵仔admin全部外國人wor

其實我想知係咪R_y C_ _ _

btw CX希望跪得來俾條後路咁多位SO Captain

咁都起到底？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

cls?

大家斷續撳錢！

我知你講邊個但你個名錯，嗰個stc舔都舔唔切啦

去星宇

因果由國，容港治己

係真唔係呀

CLS。 方丈小氣到咁L樣。

依家邊撚個畀壓力因航叫佢炒人？

唔炒=入唔到中國領空=執笠

被炒就好收多D又可屌七中共打壓 呼籲機師罷工

垃圾港共政府

佢問可唔可以當辭職公司都唔肯, 仲要實Q睇住佢走

真係炒左？

really?

721 811

ho lun on9
白色恐怖

係呀，屌佢老味

罷坐CX啦屌

講聲加油都會冇份工，真係痴撚線

去國外公司做囉

共產黨究竟係幾驚自己政權不保
先會連一句香港人加油都容不下

Fc?

關於新大佬

個人選係上面定Swire揀

垃圾對話叫FC thank you next

以香港為母港既公司
不割！

中共咁仆街, 肯定係真

AA又炒人？

又一單假消息

堅

如果我知道個機師係藍絲

又如果我作為一個黃色暴徒上咗機

我覺得生命受威脅

咁係咪可以向CX投訴?

On9

雖然機頭全世界都好吃香，但宜家香港嘅本土公司: 1。國泰（CX）2。港龍（CX）3。快運（CX）4。香港航空（海航）

姐係機頭想Stay係香港飛係無可能了，除非去外地重新生活，呢樣唔係話有錢就可以解決到嘅

加油都唔俾

聽講係真...唉

支那無一個無辜

言論自由都無埋

係咪話幫飛機加油嘅係香港人啊？

繼續撐間用香港人做擋箭牌嘅公司，然後人哋後面就係咁搞到香港人冇工返係咩玩法？

國泰其實已經頂咗中共好多壓力 依家實在冇辦法先要殺一儆百
始終係香港人嘅航空公司 點都好過將香港人嘅航空公司拱手相讓俾中共

香港已失去免於恐懼的自由

Fc呢

譚文豪都話公司受好大壓力佢先辭職

dun lie pls
國泰個個都知佢畀人炒

on9
全國泰都知

dllm！

Taiwan 近近地啦

另外hx應該都要人

如果之後低調過冷河後

未必會blacklist

痴撚線
佢做錯d咩？ 錯左佢係香港人？
錯左佢無講中國香港加油？
真係睇唔透

HX仲紅底過CX多多聲, 一定唔會請啦

係都去日韓台啦

等緊更多cx人上黎幫手fc

FC by 立場

真嘅 再早啲cx人已經傳開晒

而且新聞都出埋啦

立場新聞已confirm左機頭走左那

想多D 留係香港可以考慮揸貨機，或者台灣公司、澳航、新加坡航空都好多機飛香港既

雖然只係傳
但如果係真
咁個d咩深圳示範區真係一笑話
一句唔岩聽就大石壓死蟹
只要一日共產黨專政
投資大陸，根本冇任何保障
執左都唔知咩事

唔係你話去就去， 日韓台都唔需要有當地國籍， 但好多其他公司都要....

中東三寶啦
佢地大把外藉機師

自己睇立埸新聞！真fact check

中國from day 1就係笑話

立場 Fact-checked